監獄調教 （完）

不設選項不寫故，以下兩篇是補充設定：
1.川島浪過去
2.蒙面男過去
結束後會補上後記，然後才會宣布結束。

監獄調教：

《川島浪嘅往事》（上）（平行時空，未調教前）
「你就係川島浪？請坐。」
「喔，我係呀，你好，叫我阿浪得喇。」
「好喇阿浪，你今年讀中六，就黎要考大學嘍喎，緊唔緊張呀。」
「雖然話我喺學校操左咁耐卷，但係老實講，有點緊張。」
「喔，唔洗驚，Soft啲做人，考試嗰陣份人仲係硬棒棒，turned out出黎嘅成績唔好嫁。」
「嗯，我會嫁喇，雖然知道全國大考好難，但我都諗住打份好工娶返個靚老婆，起碼都要出人頭地，我會努力嫁」
「哈哈哈，噉快講娶老婆，乜阿浪你有女朋友咩？」
「下...唉...唉...我冇。」
「放心喇阿浪，我唔會同人講嘅。」
「嗯...我呢，我...我有個女朋友叫千見奈奈。」
「喂係！叻仔喎！點呀？嗰女仔靚唔靚嫁？」
「嘻嘻...都幾靚，我地拍左拖一年幾。」
「噫！十七八歲就已經係噉，出得黎社會仲得了嘅，噉點啊？扑左出呀？」
「下！唉！...我仲未。」
「哦，原來仲係青頭仔，噉你諗住娶佢做老婆嘍喔。」
「嗯...嘻嘻...係呀！我地自細就朝夕相見，其實大家早就對大家有意思，唉...點講好呢？自從佢家姐死左之後，我就開始關心佢更多，醞釀左四年嘅感情，由中一到中五嘅種種經歷，我就決定左係中五嗰年表白，佢...嘻...應承左。」
「唉呀～睇黎老婆已經揀定左無走雞，噉幾時請我飲呀？」
「哈哈，咪玩我喇，但係真心嘅，我要令佢幸福快樂。」
「冇，點噉玩你姐，你地將來肯定好幸福...但係唔好忘記！本質上，你地只不過係不折不扣嘅狗男女。」
「你...你...你係邊個呀？！」
「乜我係邊個好重要咩？你鍾意佢嘅原因，係因為你老母嘅感情。」
「你究竟講緊啲咩撚野呀！」
「蘇薊，哼哼，你老母叫蘇薊。」
「我警告你呀，唔好再講啊！」
「蘇薊蘇薊蘇薊蘇薊蘇薊蘇薊蘇薊蘇薊，我鐘意點講就點講。」
「你個仆街！屌你老母！」
「點呀，死賤種，唔撚忿氣呀！你老母只不過係被人屌嘅死臭雞，生左你只不過係噉啱得噉橋乍；你老豆係個強姦犯。」
「仆街！！！！！」
「你老豆——川口窪，係強姦犯，係強姦犯啊！哼噫哈哈！」

《川島浪嘅往事》（下）
「我要走啊！仆街！」他扭開門柄，門戶軋然，又是這一間房間，那人亦在另一間裏。
「你走到咩下！單野會不斷喺你腦海輪迥，奈奈，最後都會被人玩殘。」
「無可能！無可能...嫁？！」
「老豆嘅血脈，老母嘅墮落，促成左我同你。」
川島浪和川島浪不斷行近，脫下川島浪的褲子和內褲，數十個祼體的川島浪從天花板、椅子底、窗戶外不斷湧入來，把精液填滿那不斷延伸的房間。
「嘻嘻，係命運。」

《蒙面男嘅往事》 （可以講係前傳嘅）
我係一個作家，當然啦，熱愛音樂、文字同各種藝術係我自細嘅天賦，我好自豪噉講我係本土藝術學院教書，應該話呢度就係我靈感嘅來源，同我一樣熱愛住呢座學院、呢間校園嘅係我嘅學生——沈碧琴。
究竟話我追佢，定佢追我，我唔知。我剩係知道愛係沒有規限，可以稱得上呢個地球最自由嘅嘢，係愛。
「嗯咦...啊呼...咦啊～」精液射盡射滿她的陰穴，感覺到呢段時光我地兩個係相連，永永遠遠都唔會分開，「我地要結婚生小朋友。」
無上嘅幸福感，係文字不可言述，係畫作不可描繪，只有最本質嘅音樂先可以理解。

「吽吶叭㗻嘟囉～咪唓呎呵啦㕸。」那些不務正業的法師念誦着，在衰悼誰呢？
家屬一個個鄙視的眼神，更有人禁耐不住怒氣衝過嚟道：「人渣！碧琴噉好嘅女仔！」
「一鞠躬，再鞠躬，三鞠躬，家屬謝禮。」
我哭著哭著，忽然覺得那幅遺照太美，手按捺不住把弄着陽具，我伴隨旁人的叫嚷聲和法師的靡靡之音合奏出來的曲調不斷起伏，啊～實在太美妙～要⋯要射啦！！
我這回才發現，原來世界是這麼的美。

《蒙面男嘅往事》（中）

「我老公現家出左版嘅書好少人睇，仲有佢最近買左啲咩咩牛熊咩窩輪，有時成日兩目無光，有時仲發炆憎，Marrie，我睇到佢噉真係好擔心。」
「阿琴，由中學識到現家，你都係噉被動嫁，做人老婆，就梗係哄老公講出黎㗎啦。」
「但係...我驚佢煩。」
「哼，我呢到有啲自白劑，可以令佢糊里糊塗嗰陣講出黎。」
「自...自白劑！你喺邊到？你喺你嗰間公司偷嫁！呢啲野咪即係引人講曬野嗰啲......唔得，呢個我老公呢㗎。」
「車，又話好緊張你老公嘅，噉嘅形勢似係唔多著緊。」
「噉...都係唔得嘅！用呢啲咪即係信唔過我老公，唔得，唔得。」
「哦，唔得啊～噉我就收番，但係噉話，你係真係唔想知佢最近搞咩？」
「唉唔...見係姊妹一場，噉我就攞你一瓶啦，Marrie你把口，我真係唔夠你講」
「哼哼，係朋友乍，就送俾你啦。」

我想報仇，我要佢地兩公婆絕望。或者...或者我可以同我死左嘅老婆講對唔住，呢兩個呃到我冚家產嘅死仆街！我要佢嗰女受到同等嘅侮辱。
我要搞佢地大女早見*青青！我趁佢返屋企嗰陣虜獲左佢，當時我仲記得佢好驚同多次想偷攞刀斬我，我為左要報仇，我忍住唔打佢，多次調弄佢嘅陰蔕，我要話俾佢地聽試下被人玩嘅滋味、妻離子散嘅痛苦，見住佢開始屈服，我真係好開心。
「要...要我自慰！你依啲死變態佬食屎啦！」
「唔自慰呀，咁我就強姦你！」
「呀！！嗯！！可惡！」
見住佢由屈服到知道自己對性有快感，令我有莫名嘅成就感，好似已經同報仇嘅原意有點唔同，我手指開始肆意玩弄佢嗰個部位，甚至玩埋連我老婆都未玩過嘅野。
「你呢個仆街！又...又嚟。」
「我地嗰遊戲有排玩呀！」
「可...可惡呀...嗚...」
佢身體漸漸習慣調弄，甚至有點唔正常嘅抖動，但把口依然話：「冇...冇感覺。」佢好似唔知道佢越噉講我越想搞佢，一定要摧毀佢嘅心智。
「唔...唔好咁喇...我知錯喇...你放過我呀...一...一係我幫你含呀，你放過我。」
「好，你俾心機嘅就...」
話口未完，佢就攞左我肉棒嚟吮吸，手法越嚟越嫻熟，我好似有少少愛上左噉樣嘅佢，唔係！我係為左我老婆！我係為左我老婆！
「你好似唔多想再含噉喎，知唔知半途而廢有咩懲罰。」
「呀咦！係...係...中出。」
「Bingo！得獎者可獲賓周一條！」
「你...你！呀咦！」
她緊緻的陰道慢慢熟習我賓周嘅形勢，身體唔使我操弄就不由自主噉自己郁，把口牙震震噉講：「無...我無高潮...嗯～」
我又要求佢被我屌，初頭噉囂張嘅佢現家幾乎無曬自尊。
「青青，我又想要。」
「你最好快啲，啊～咦，你...啊唔～」
佢開始享受呢個快感，開始唔再咄咄逼人，放棄左無謂嘅掙扎，成為左我嘅小性奴，每一日再見到佢，我嗰感覺已經好強烈，推動我嘅老早就唔係我老婆嘅死。
「你想我自慰...噉...我...就嚟啦。」
一個禮拜嘅調教，佢墮落左，成為左不折不扣嘅淫娃。但墮落嘅唔止係佢，仲有我，我好Enjoy呢個過程，到報仇嗰一刻反而落唔到手。
「嚟啦～主人，我痕痕想插插♡」
「死啦！」一把刀捅過去佢嘅肚
「喔係！呀！！！好開心啊，被主人捅！」
無疑地，我愛上左佢。
我送左餅帶佢地，佢哋收到就嚇到搬屋改姓，唔再拈手宗教界，但我仲未玩夠，佢嗰十三歲嘅女～嘻嘻。

*：改名換姓

《蒙面男嘅往事》（下）

我道：「究竟你對我做左啲乜嘢？！」
「你個仆街！你包左第二個！枉我日日對你噉好...點解我會嫁左俾依啲禽獸？...點解我會噉撚蠢嫁？」
「阿琴，你聽我解釋先，琴！琴！」
我知我犯左全天下男人都會犯嘅錯，當我以為我仲可以挽回嗰陣，原來人地已經對我死心，本以為已經夠慘，點知一舖金融海嘯，死守嗰陣輸到阿媽都唔認得。
失去左老婆同錢銀嘅我，人生已經再冇希望。我現家先至發覺佢先係我人生最重要嘅。我現家唯有等，等佢會回心轉意，但一路等，又等到幾時呢？
我開始研究起佛法，家嘅出面入面貼回曬佛家嘅種種野，我現家連學院都唔撚返，傾注一生喺金融市場上，我要我老婆見返我，就喺我最風光嘅一面，我要佢黎，我要佢知道我愛佢。
我太好彩啦！俾我從阿姨當中識到早見家嘅人，佢哋係交媾教嘅宗教領袖，佢哋間房氣味好好聞，但係聞到我暈暈地，佢哋介紹左一種秘密療法，但需要我幾百萬。我見出返黎嘅人嗰個都發左達，家庭美滿，就信左佢地，俾佢地烙下蛾眉月嘅烙印，成為左佢地嘅信徒。
佢哋要我同女教徒做愛，呢個就係佢地所謂第一次施法（練陰陽之術），的確令我賺多左錢，我就再俾多十幾萬。第二次，佢哋要我同另一個做，但話要奉上我嘅左耳，我初頭有點驚驚地，但係為左老婆同我嘅幸福，我要努力！我要掙扎*！
「啊！！我隻耳仔！我隻耳仔！」
「先生，要忍耐，呢個係為歡喜佛而做嘅。」
我失去左用嚟聽音樂嘅左耳，但好彩可以同女教徒做愛，止左血我就性欲勃勃。當我倆玩得正起嗰陣，門口有個鐘聲，道門唔知點解好快開走。我要射精入去嗰陣，佢就開左我房門。
「老公我覺得我地可以重新...仆...仆街！呀呼！我唔喺度你就要第二個女人。」
「唔係呀，阿琴，我噉做係為左你！」
「為你老母啊！食屎啦，仆街！我要離婚！離婚啊！！」
我再一次嘅失敗，伴隨住電視機所講嘅又一次嘅股災，我知道，我被人呃左，點解會噉嫁！我都係想大家幸福快樂姐！點解啊？

殺左佢地嘅大女之後，望住成長緊嘅二女。我估我已經知道原因，係因為我本人唔值得平凡的快樂，我只得祼身案刀，茫然佇立，投以絕望的眼神，進行那場無血的殺戳，沉淪於生命的飛揚的極致的大歡喜當中#。

*：精氣神！！
#：魯迅先生的散文（復仇）

後記

係呢度特別多謝Kycheng19，同喺連登嘅巴打絲打，噉《監獄調教》就到此告一段落。
特別提醒大家，故仔純粹只係故仔，係完全虛構嘅。千其唔好真係綁架一個女仔，有關劇情同情感描寫都係誇張化同戲劇性嘅，唔代表現實係噉嘅。
呢度再請我好好多謝大家支持呢個拙作，同希望大家繼續支持小弟嘅《十萬個甜故》（應該係我最後一個喺連登作嘅），以上。

圓